[四月新番] 雛子的筆記 第九話

生肉

包租婆

諸君，我忍唔住了

放開我個女

to 精神病巴

痴線佬
應該話呢套居然會有呢啲場面

班友畫到走火入魔

後入出火

好想奶 快d有熟肉啦

不時賣下又冇所謂
不過呢啲絕對領域都show出嚟

今年援力腥風血雨

我忍唔住直接睇b站
不過勁卡

已經有？依家睇 thx

飛去巴哈睇好過

又得

down緊落黎

！ share plz

比多5分鐘左右應該DOWN完

翻緊工冇得睇

down完

射射 依家睇

渣㗎

最後帶眼罩真係笑死

短短幾粒鐘就比人嚇左幾次

waifu

睇嚟今集係傲嬌回

btw雛子帶眼罩果張圖好好笑

巧得意

配埋個面罩嘅雛子好可愛

冇得睇雛子嘅第一天

睇緊

loop中！

無人鍾意yua?

對比雛子佢地，佢個定位(應該係角色屬性)冇咁明顯
不過當初睇佢同雛子做朋友果集feel到佢心底裏係好女仔

傲嬌

傲嬌+平板
同埋會為朋友設想

下回媽媽回

真雪

隻假loli先係最期待果位

由衣x雛子呢對都唔錯 今集集訓回仲要成日哂恩愛

每日社畜嘅心聲

好似最後都冇打枕頭戰

我當初都以為只係飛左果幕
不過假loli係床個反應

應該真係冇

好橙

上回hinako訓低個下

冇人理

最似loli唯一一幕

大家已經當佢講野冇到次次都想人地入演藝圈

演員轉職顧問轉職經理人

琉璃p

好正

仲有三日

第二季希望

就咁睇好似冇咩人氣咁不過日本果度都幾多人睇

以前難民番冇咁多既時候 真係可以套套都賣得
呢家太多消費力分薄左 搞到套套都賣得唔夠好

咁又係
不過今季好似得兩套日常+治癒系

仲有邊套

夏目？

愛麗絲藏六都算掛

呢層我唔清楚
呢季我開得果3套

橙

.

好撚色情

無口嘅房東

今晚

忍唔到啦

要爆啦

下集好似講老母同新劇

媽媽我愛你